米線陣？不了

有冇巴絲試過 竟然話全自助點餐
真係夠創新 下次光顧？不了

個牛乳南瓜湯好撚難食

難食就係難食啦
關點order咩事

早兩日試過 開頭覺得有啲on9 但用完覺得幾新穎同唔難落單

佢個雞翼勁好食 熱浪味

板長都係自助落單
唔明有咩問題
反而多人果陣唔洗叫個店員仲快

青衣個間d侍應好on9, 走辣烏冬，來個米線，等左10分鐘改返烏冬，又有辣，去個到要食default個個餐先唔會比人伏

公司樓下有
好撚難食
口味9 唔搭8
又咸又怪又貴

狗也不屌

屌你老母

垃撚圾 食譚仔好撚過

貴到仆街 又唔算好食

三哥屌打佢

邊款雞翼, 熱浪味

劣食就唔洗講
突然變全自助又唔係放部機比你點餐
要自己找

不了

番茄麻辣好正喎

劣食

米線陣炸醬世界第一

大家樂集團旗下

大汗雞翼

啲嘢好貴

炸雲吞好抵屌

你唔撚識用手機落單咪叫返侍應囉
有乜撚問題